有冇人已經係頂薪aco

每日生活究竟係點呢

到底係人生已完定人生贏家

日日賭波賭馬炒股

新制應該未出現 除非有舊制老屎忽上黎

無頂薪，年年加通漲

12年到頂啦🤔

09年先第一批開閘入職喎